[iOS/AN] 真三國無雙(67)我是非洲人

你班粉腸個個為左唔做1001
令願扮啞仔唔出聲!

利申: 我都係

有無人幫貼頭幾頁
重酬6星金董卓

我扔返隻當當比你呀

template呢

有冇搞錯
聽日紅日都咁早訓嫁咩大家

送自己金底董卓一隻

串王留名

2代串王同場, 嚇走哂其他玩家

尋日嘅事。。。

其實唔難

其實真係唔難
我拎啲6*60LV武將比佢食黎谷1隻都可以
如果真係好想谷1隻升
利申: 練左好多原4原4擺係度供奉

用咗一日時間咋喎

我要5星得啦

呢個lv 唔係主宮lv 咩？_？

頂, 係WO
老玩家被fake X1

笑了

快啲洗走佢
一陣比串咀Near見到唔得掂

新手有司馬 抽中埋佢把冰專係咪即升佢先

你課唔課金? 有冇肥?
唔課亦冇肥就唔好諗, 呢隻唔岩你

2把呂布暈專
點解專武抽親都重複

鬼叫你叫呂布

有時真係忍唔住笑

串走哂啲人 點收科？

我嚟架

等我仲特登開GAME入去睇

唔做ON9的事我係唔會串的

好在我冇姐

有冇人征戰天下冇重置到？
利申外國巴，呢邊未1/7，唔知關唔關事

應該關事啦
歐洲都係1am先re-set

唉屌仲諗住試吓衝排行榜

facebook 個新活動係咩黎
仲好意思拎絲路張banner 出黎

無課但有佢6隻肥

升5隻5星肥，谷隻司馬去6星咁就可以破晒頭6章

新玩家想問絲路件事係點?

睇黎要升阿晃喇

我屌你個非洲

公平咩

唔好話我剩係曬先上嚟...最近去左非洲旅行

曹終於齊肥，依兩日谷隻6星出嚟

同個post名好貼切
rgbf

就係出左個活動
個活動係打關／做其他野儲分
儲到分就可以換野
然後有bug，d人一開波9千幾分
換晒過左幾個鐘，官方發現有bug
成個活動shut down 左，送左好似3千金俾所有人（包括中bug換晒野個d人）
然後幾日後重開
換左既人就換晒爽yy，冇換過既就要0分重頭儲過
d人就屌晒鬼

你地d 6星金武 用幾多階玉？

覺得今次酒活動仲衰過絲路
唔係勤力刷就得
絲路0分開始 正常掛機mode
最後都換左4-6金卷1張 同4-6卷8張

平均4-5 那有6

新post留名

覆返上面屌你改名呀巴打
疏囉我實在太大打擊
希望我黎緊個抽都有得曬

集氣

有1100元寶係手
清多兩個成就有多850
再打下礦就再黎

屌晒左我一千金 洗唔到三紅

三紅咁貪心

雙紅已經要多謝雙兒

一千金，三紅
好有米

攻擊就是一切

係既
我有一紅就算
最好彩係得一把有雙紅

有件銀甲一合出嚟就三紅

探索淨係可以加速冇得撤回?

放六星石呀？

有元寶1+1
如果唔係上兩抽垃圾到咁我課左了

開ser到宜家一粒6星紅石都冇

正常

請問有無軍團收人？
依家唔算好勁 得三隻6星 但會常on
另外想問活動果d金條點打

好係打PVP

修羅一場最多掉3個同心酒，原5卷需要4000個，
要掉1334次，14天活動每天平均掉95.3次。
假設10場掉1次，每天要刷共953場。
連同讀取和整理背包時間，1場平均2分鐘，1小時平均打30場。

即1天要刷31.8小時。請問遊戲商有打算讓每天打武鬥2小時、過關斬將1小時、睡眠4小時，刷關只能刷17小時的「正常」玩家換取原5卷嗎? 更何況有試過就知道10場是打不到1次同心酒的。

FACEBOK見到

咁煩架

合到隻5星文雞
食左佢好定留番得閒先升
應該有用過郭嘉

坦白講其實比官方搵個GM去刷刷唔刷到返黎?

佢唔改既話
五星專武都未必換到

玉抽.... 但我無水曹

有d想貨 3000金

但我d 十抽連5星肥 都少隻

唔見有1+1既？

我想要
突左唔夠技

一開佢自己彈出來既

冇嘢了原來開左Adblock

我有隻6星火曹
但我技隊 諗住用 周瑜 陳宮 無理由3隻火屬掛

課金係on9

咁又擇洗😑

Yup 課金係on9
唔課你都仲有機會抽到好野

更新完係咁出包引人課

依家得1隻6星，應該係抽武將定武器會抵玩啲

唯有keep住狂儲。。
金劉備都有4隻 但d技睇落好廢唔想升 但金底又唔捨得當肥

冇愛/冇諗住升既將我一定當肥

我見到有名將包

出過啦

陳宮六突未

新個個名將包 應該會Monday 出d銅肥4星比你

卷唔包括係武將Up
課左788? Sor你都係冇up

琴晚課左成長基金2比分身
我正式宣布:
祝融係雞係公廁

lm

想問下啲武將升爆技同level
但之後又抽到隻五星嘅返黎 你地係咪都會當佢係肥料比其他武將食 等係有其他用途

金底嘅就留黎突破
其他屬嘅就留黎突破之後升技

突破之後食30lv 4星最抵
5星留黎升突破肥

有咩分別 都係升咁多經

調低下幸運捲軸換原五要求/調低酒要求肯定多人課金/買元氣包好多

人就係要有希望既動物 依家完全睇唔到希望就更加唔課啦
營運都唔識做

5星合6星個陣要5隻隨意5星嘛
係個陣用 唔係當經驗丹用

如果要升級應該食6星

40lv 5星食1隻6星加約20個大經驗丹就到50

各位點睇

依家比啲孫賊霸哂啲位 抽極都抽唔到金底

你依家有咩武將同專武情況點
岩唔岩技能 現有主力有冇專武 主力既專武技能靚唔靚都好有影響
得1隻6星完全唔足夠資料

可以4突，但突咗香香先

6星唔係大哂嫁
咁少資料
你如果銅底6星當當
我真係恭喜你呀

我記得六星滿技(或變高技)可以清曬1-6修羅
睇自己需要啦，裝備好少抽
通常刷修羅4-5

唔知係咪錯覺
用兩隻名將肥(銅)合成出黎既武將通常唔差, 起碼有金底/名將銀

係錯覺

琴晚抽武將
導人向善合集Lv. 1

你好彩
我金陳宮+銅曹操合銅徐晃
唔想試雙銅曹操 而且我都好似冇

宜家咁多名將 哪有位儲肥

合過一次好野之後就出肥料

想合4*金香

無課新手玩左3個月，想問下我刷咩可以快升lv？？（打到第7章6關普通就卡住左，成個月都卡係40LV）

真係合左冇偷雞
比巴打講中中金原三

我完全睇唔到希望 索性食或合曬佢地
玩高突原三原四好過

我用周泰打到7-1

睇見肥董個樣 就來恥笑緊我地

我好想突 司馬
我見佢4技 好痛

12lv4技 都痛過隻陸遜 18lv技

抽咗三下十抽
喊出黎

爽

刷夠經驗就合埋你

合野開心過抽野好多

睇左你地班仆街曬左成個禮拜
到我曬下喇

同肥董相映成趣

本身有袁紹3突 唔會再突了 曬資源

巴打唔好做傻事

唔好咁啦 金金都出銅

好明顯要

全洗

用綠色水洗到紫色攻先
用藍色水洗到下世都唔會有

起馬都全紫啦

根本要成把重洗

一拍兩散

痴線
D肥董真係陰魂不散

司馬打4v4 好正 沖入人群放3 4 技殺哂

我黑仔姐

出既野唔同, 但都係垃圾
我係咁出銅陸遜廚房韓當

殘片巴係咪諗住合晒d金底

買一送一

已經合曬啦

刷緊42lv陳宮上50
犧牲多隻金馬超/周Dodo同若干銅底銀底就上6星然後6突

我玩Game唔要Game玩我

個攻擊主屬搞搞佢好

唔洗主屬攻擊先

巴打型

尋日同今日夾埋用左百五萬銀買30個3*卷
岩岩一炮過抽晒有一隻金陳宮
一隻名將肥都冇不過我覺得已經好撚好彩啦

其實想抽司馬肥

有紫水做咩唔洗第一行

非串 但你冇先用綠色水洗紫攻係on 9
我估計用藍色同綠色出紫攻機率差唔多 綠色可能更高(因為有5個slots可以洗)
我把香香專就係犯左依個錯

想要紫攻 儲綠水重新洗過
除非你覺得自己好好運好有信心用少量藍水就洗到 或者你根本放棄

唔緊要 冇下次就得
一抽出6星岩武將已經好好

你洗嘅方法錯晒
你只係想洗到紫嘅話跟本唔日用紫水
除左攻%

你報報有幾多綠水藍水

紫水洗主攻

平時無打過關？

唔等啦

逐鹿中原->過關斬將

正 雖然係原三 但都叫6突

咁你紫水洗%攻
用藍水洗個藍生命 睇下洗唔洗到紫抗暴或者紫%防
你打過關斬將儲到50枝藍水左右再洗固定攻擊啦

你係咪用來打過關😂

又合到dodo
不過有排都未升到佢

最終目標係打過關
不過好可惜地差把專 但都嘗試睇下最儘push到去幾多
同埋得65lv 我覺得應該會廢 攻擊得73xx 全部指望曬D 高%

依家用緊唔岩將既6星專
不過綠色主屬

屌 嬲

硬係覺得龐統好廢

8千攻就應該夠打嫁啦
屌你咪加多兩雙 一控一燒
應該輕鬆過

仆街琴日抽到
聽講佢dps算好高果堆
不過我用緊諸葛

覺得點 我覺得原5嚟講 技能有啲弱

甘寧同祝融都係得銀銅底,應該留肥等金定係升銀底算?
敏隊: 金底4突滿技香香(5星廢技專武)+金底6*王元姬(5星專)+銀底甘寧 (木屬得星彩...)

4突香香夠打完150星,洗到流血就可以單隻打50關

想問下你地香香 幾攻夠打150星?
一開始用3技破霸先?

7800
係 車哂佢地去右上角

唔該巴打
香香世界第一

7800應該re到傻?

46開始開始re
每關re 4-5次啦 如果無控
谷到上8000就輕鬆

不錯不錯🤤 但唔知佢勁唔勁

終於過到啦

龐統4技好變態，自帶燒
但係硬直好勁，難d pvp，過關/好友boss就好用

我帶龐統打過關成日一嘢打散哂3個人
搞到隻曹好難冰哂

打極過關都未過到120
手頭上 得一隻司馬冰專 控場
香香有流血專

打唔晒

香香有流血專但你練過

搭緊 陸遜(無冰專) 同皇叔

曹操入場直接4技冰，佢地會自己放技
41+有時食完酒已經死左隻
如果真係散左，轉龐走走位，睇準放4技推埋牆，保護罩救命用

你要既係曹+25%攻,換走隻陸

終於有隻8千攻 只不過係木司馬

不乜野錯
垃圾黎

我5突都冇7000攻 可能冇俾D靚野佢 除左打pvp好少用佢

裝問題啦 5突輕鬆破7000攻
我66lv 陳宮都76xx

其實專武技係咪已經決定左一隻武將既價值

8000攻香香一隻夠過

你講邊隻？

比個參考數據你地啦
1LV 多50攻 (1突=3LV)
原5 1802
原4 1386
原3 1179

數據上
原4要3突先追到原5
原3就5突先追到原5

p.s. 技能倍率另計, 因為攻擊力唔夠都只會打10

擺明啦, 專武未大眾化之前
勁多傻仔係咁讚王元姬係原5大獎
衣家個個都知曹操先係原5大獎

順帶一提, 原5 (0突60LV) 齊裝係8000-8300攻

咁王元姫係咪升唔過 好那多肥

好似我咁冇野做未升囉
升完擺係到供奉

聽講垃圾... 我都想食左d肥算

留9隻就夠啦 咁好彩有得突先再抽升技

係咁合中佢

王元應該係重課撚玩
佢果種攻速快得誇張
你夠高攻 普攻都丟死人

咁甘寧同祝融 銀底升唔升得過?

諗多左啦
普攻睇落好似好屈
其實距離麻麻
食正人地技隊防護罩直程監生比人收割都無計
打修羅第7章個陣 仲要有時第3下普攻個0.5-1秒硬直會比兵仔摸到1下

甘寧垃圾, 金底都垃圾
祝融中上, 但因為力角原罪
唔好投資落佢地到啦, 仲要銀底

軍團收人搞乜 尋日踢左兩個 今日數有成46個人

我唔留了 俾我抽中原5都唔想升 咁廢

不過當你食晒D肥 佢就會出多隻金底比你

新角原來係垃圾sosad
咁我D銀銅底做肥算

祝融點廢
專武有燒有暈

祝融其實唔差嘅, 中上啦
但力角係原罪

可唔可以請教下應該練乜

敏隊 香 王元姬 黃忠有專 但廢技

技隊得周瑜有天人 陸遜有冰專 劉備有廢技專

力隊得單眼佬有流血

唔知升邊隊好

漏左張圖

王元姬好爽wo ,點都升隻6星60LV遲D開新圖打連擊一定有用
攻速快到

司馬有冰專 但得銀

技能一定要有曹操
你技能就算升火曹都只會同陸遜撞左,
跟住得隻郭嘉, 劉備
算吧啦

敏隊有孫尚香做隊長, 慢慢等流血專
配黃忠降防, +王元姬都可以GE
屈高D攻啦 見你都突左下王元姬

咁等水曹吧
水曹,木司馬,火陸遜
(我隊主隊組合黎, 3把專武都係結冰)

唔係下話,
衣家仲有人視關卡連擊為目標黎升武將嫁咩

等水曹目標好似好遠 又無曹專

升敏隊？ 但黃忠又唔夠肥唉 用住趙雲先？ 有天人專

用黎打30星真係work

所以上邊其實我都係叫你升敏隊先
技隊擺埋一邊先
天人係乜野? 唔記得左

其實有肥有專, 但D甲 法寶合極都係銀銅,又唔攻加...
都係上唔到7000攻

趙雲個天人好廢 無雙值值過150 就+ 15% 暴擊

升佢頂住黃忠個位？

咁有咩用?
你黃忠差好多肥咩?

得4隻肥 岩岩玩果期係咁出 抽到金就無再出過過

無雙值唔過150 就+15% 暴擊先岩

咁冇計啦
5隻都話可以升做6星先
咁唯有用住趙雲先啦

我分身隊敏隊都係
孫尚香, 王元姬, 趙雲

唔該巴打

力隊喇

屌 岩岩中左陸遜冰專係唔係可以棄張角冰專

我都中... 但無陸信 但本身隻野勁唔勁？

剩係知原四但我隻張角準備三突啦仆街

繼3張原5都係呂布後
岩岩過埋7-10張突破都係他國

用開覺得好用就唔轉喇

過關斬將點先可以令對面3個追住自己控嗰個?49隻董卓下下一開波秒左另外兩隻
我睇片D人可以用自己控嗰隻拉走晒3隻去右下角

有無連擊武將推介 技隊過唔到on99

利申 無602

有石拎黎抽武定人好

有人話要熄自動攻擊
但我覺得影響唔大
我之前攻大約七千幾左右果陣
都係唔知點解佢地成日可以直接打我副將
秒我兩隻
但我主將8千幾攻後 就唔知點解冇左呢個問題
就現時來講
Re啦

Re極都係咁
我主將就係唔夠8千攻
唔通就係呢個原因?

力隊齊腳 如果想打過關就力隊唔洗抽人
不過如果想打pvp就要抽隻蜀國技將

但你專武都係得肥
如果唔想要甘寧/祝融就抽武啦

Thanks bro 全力升敏隊

司馬好野黎

好簡單
事實就係班人RE左好多次先拍條片上網比你地睇

無知一問 我邊幾隻係力隊成員

陸遜要電腦控制先好用
剩係可以PVP
張角3突已經超過左原4啦
張角容易6突
現階段建議你搞埋6突張角先
有時間先慢慢搞返起陸遜

求教，想問點先可以輕鬆D打過關同PVP
我力隊齊人，有夏侯流血專
另外想問，技隊得司馬一突冰專，練唔練火曹好？
但又好似同周DoDo撞左，好煩惱

差一隻 等唔等好

唔等嘅話
你格硬你升上去都係冇用

琴晚入game時好似見到儲值送周dodo
但我又搵唔返
有無巴打見到邊到有寫

15號先有得拎, 唔洗理住

全個pvp都係周dodo

thanks
仲諗住可以突多下打過關易啲

個個兜圈放2技

雙經幾時開始？

點解一定要組齊3色呢
你司馬冰專已經屈機
火曹係必升
過關斬將火曹司馬單眼
pvp 火曹司馬周瑜
根本唔洗要木屬，遇到水屬你隻司馬都唔會輸

加埋25% 都唔止8000

屌一隻會RE唔切

一陣六點至八點三經
聽日同時間就雙經

得2個鍾咁少....

過關終於150星
兩條友7千零攻re左幾十次

我好期待知道3-5要唔要30舖出一次酒

(又做伸手黨)
賜酒活動幾時完話?

好似7月26

nonono
7月13完 唔會再跌
13-26比你換 唔換就冇

都戇鳩 換樣野30秒都得啦
更何況打唔打得夠可以換有價值既野都唔知

個活動係有少少膠
我all in哂所有包應該只夠換到1個5*專武箱

下個更美好呀巴打

垃圾活動 我都唔期望會換到野 當無活動咁掛

又周dodo 迫我6突

我因為佢同陳宮 想玩技隊
但我無水曹 得火曹

我都係升完火曹 仲要突埋先中水曹

我連曹把冰專都無...
但最衰呢3隻都火屬

都係個句啦
有岩技專先諗升乜會比較好

得2個鐘好似打3－5好d

sure

同心酒要4000個究竟係想點

3-5 15秒 1包=9xx經
3-10 45秒 1包=1200經
刷邊關好

想問1下 3倍幾點至幾點?

6-8pm

1800-2000

sad 改左夜晚仲少左時間

雙兒話上次放假又要屌咁撚早起身
今次費撚事阻住你地食晚飯

得兩粒鐘咁Q少

整經驗卷算喇

台狗好早食飯,6點左右就食

係咪唔洗3星打完就算

唔洗，2星一樣1900經一場

仲等我上次傻下傻下咁打4-10/6-9

你刷3-10 一場幾耐

遲左成粒鐘開始掛
連續3場3-5都有酒

AUTO我要成48秒

我都差唔多
但我刷3-5 3場=你一場3-10
1900x3= 3600

yes
單眼佬快啲

我岩岩轉3－10又好似真係感覺上升快d
43秒左右一場
有差唔多3700經

1900x3=3600

阿爾克馬爾

...
我意思係 3-5 1場有1900經 我刷3場 3-5 等於你刷1場 3-10 但3-10得3600經

打錯姐,3-10無1900經,得1200左右

感覺3-10快D

成班串王

所以,刷最快係3-5或3-10
睇下有冇有心人計下邊關快啲(計埋load game時間)

點解1900X3=3600?
我點計都係5700喎

佢解釋完啦
句野應該係
1900X3 : 3600

load game時間都真係哂幾秒

3-5
有千九喎

串到我都唔識點應你

真心唔好串
之前多嘴笑人
果晚抽左六星當當

乜關事嫁咩?
我琴晚都抽左6星水系當當

不過而家出六星好正
11萬經

我琴晚課左成長2比分身
抽左1次10+1武將之後停唔到手
抽哂萬2金

想問下今日送果張係咪原五劵來？
我絕望左好耐睇都冇睇就開

3-6星卷黎嫁, 你好彩only

數王

黎料啦黎料啦

MIss 左成個鐘, DIU

LIHKG就升啦
申請左既朋友就入到

想問下今次更新果兩隻原五邊隻好J啲？

祝
技能有燃燒
專武有暈有流血

thanks，佢力屬應該用流血？

力英流血好d

原來尼馬巴鍾意黑妹

古銅色

如果陸遜有得二突點計

咁緊係陸遜

唯有重新升過

雖然好多人踩陸遜
但佢係我愛將之一

雙刀不知幾型 又靚仔

司馬唔係晉國咩

要晉突卷

屌，以為8點開始

有時真係忍唔住笑 (Near, 2017)

三至六星金
比廚房我
一開見到白色煙花
屌

又合完 又全肥料

Me2 3星小喬 秒食

正常啦
抽卷都係3星

合左三隻到
有一隻單眼
但我力將有許許許了
幾時比多隻周瑜我啊

好滾動呀，終於可以上場啦

有冇人升級會有bug
我66升67要8萬
67升68要18萬

咩BUG? 我70上71要40萬

我計過, 我只要打多1500場就可以升72
拎多4500金啦

定係我睇錯 之前有台仔都講過好似有時有bug

入黎睇下你班柒頭夾名將先
幾時先有我份

嗚呀

麗雀ching
係我既錯

係呀，真勞力士斬都升咗8級

癡線 5突

有位再申吧
做住散兵先

收 有位第一個收你

名將突5

許許許既技夠單眼勁咩
我都諗緊升邊隻

追親post 都有好多柒野發生

升上60就吞到2張卷

Fatfat

點解你可以咁多名將

要捱面包了

咁有得突就一定係許許許

5突

幾隻姐

RICH

原來有幾隻廢6 食完即上2突

齊晒啦實

原來岩岩果張係3-6星金券

旋巴又課左幾多呀

有2隻5星孫尚香
留黎升星定突破會抵啲？

突,110玉一車車咁出

突

打左2日得200枝酒 放棄了

不要提了
只此一次

應該冇咩人會換到

我一隻突都無.唯一一次既周dodo都食錯左

呃鳩客服話小朋友禁錯
之後下文係點

一打一好似唔計每日 我打完一打一完成唔到每日任

72打後26萬 1個lv

我仲係1突曹操only
5突應該9千攻啦?

佢話無呢個服務唔鳩比返我

我隻周dodo食左隻50lv既周dodo即刻爆lv 之後無紅星個下真係頹左

我都岩岩合到5星金曹操, 但無專武, 肥已齊

合到名將既機率幾時先有我份

升到70幾應該先有
而家8659 1 lv加50左右

課左個成長包
40抽
隻大喬仲係名將質素wo

送張卷 開到金呂布 最廢既原五

好過冇啦

而家已經唔稀有 , 當原4咁抽咋d人

係 我有2隻 冇練過

元寶買1送1？

對

我都中 一個鐘前抽
一向當佢原四

俾隻5星黎咪算

當初練左隻木屬
先發覺d技唔係好掂

吊,眼訓得濟係疏化訓著左
咁岩就係6點訓8點起身

團長
我今個月中去一星期旅行
到時少咗掛機
唔好踢我pls

我id: bluway

想問下陸遜＋冰專有冇用?

加左jameswky 幾時到我

升左級原來唔會加人數

用左陣如果唔計隊長技，真心司馬勁得多...3，4技大力好用
可惜司馬無冰專

琴日抽到.但得銀司

司馬太硬直

屌又係min pay 卷
10抽又抽到金小喬
玉抽又抽到金小喬
3星卷又抽到金小喬
屌你咩

我印像中記得唔加人數
不過見你咁興奮收人廢事糾正你

好狗

我唔肯定嘛 咁我以為尼馬巴確定左有先去招人

被玩弄了

上限人數升級唔加唔係old new黎嫁咩?
我都用聲望開軍團副本only

你肯定個個起手45人？

我都以為會加

柒過關家姐

我抽到廢老 第二隻了

其實我宜家應該點發展好 過關打到30關就唔夠打 我用緊好多都有專 但冇靚技
宜家力敏技唔知練邊隊先好

Lihkg8可以升級啦

好多名將

30關。。。？

終於得左

好爽呀!
跌左落紅區打4P

會唔會多啲專武箱換

但曹操無專

我估應該無

升左先冇壞

無知一問，突破卷點拎返嚟，見好多人都突破好多次，正係活動拎過一次

課金

各位非洲同胞們，有我在
你地唔好咁傷心

唔一定突破卷,6星同色同人已經可以突

想問下課一次238成長包係唔係可以拎埋60以上既元寶？

甘0 雞融 幾時UP完
儲左成萬元寶等抽

想太多

一把六星專難血升到

pvp

今次up左我先望到曙光

岩岩好40分鐘打完50關,無RE過, 單隻臭香萬歲

叻叻豬

已經太遲了

俾人秒

樂華隊開左副本未

即係60lv後要課多次238？

係

叫個團長讓俾你做 成日唔開

平均三日左右可以換一件四至六星專武

我有講暫代, 但尼魯巴打應該見唔到

死啦! 我突然唔明

up左啲咩?

5-6*裝備2倍UP
容易左出5-6*專武

鳩洲之金呀嘛
每晚打齊1000分pvp三日左右會有100金條

我得星期六日夜晚打到only

第一日無得打1V1,今日已經有86,聽日可以換4-6

偷空打兩三場囉

玩咁奈一次都未換過

唉
我唔貪心呀, 整埋陸遜把專6*就OK嫁啦

Me2 所以我拎住黎換5星肥

次次打第31關開始就輸 應該點練好

有關銀屏底下嘅1突夏侯惇都上唔到40
我諗你應該練嘅係技術

我屌你啦 咁多勁野講唔知點練

有好多隻都係送 尋日合成4+4出司馬 今日用100銀令牌買3-5星金/銀出左廢佬

利申零課

火曹司馬DODO

神運

利申未抽中過名將
未合過名將

就係想集中練好一隊先 易家隊隊都2頭唔到岸
唔知發展邊隊先好

我覺得佢過關用先勁
Pvp真係太難控
我都用緊五星

pvp 佢會轉周瑜

Yes 我升埋六星專 隻周瑜好撚勁

係未50%血以上 15%攻先?

係呀

周瑜招3技似連唔到.打飛左就好似無可能中火箭

打得飛即係中硬嫁喎

用黎衝入混戰度抽水

我會繼續陸遜之路 , dodo真係太多人用

希望5突前 抽到專

我之前好早就用
後尾d人屌佢廢

頭先4p4得我一隻火技將唔係dodo
黎緊又送多隻比人突, 公平咩, 唔玩dodo係原罪

周魚bb 不知幾勁

今日抽到
要升到6星條路好長

我記得我同旋巴主打啲武將一樣咁制

6凸
我隻4凸就抽唔到冇得升

金武好似易出過金甲咁多

得3個金甲

可唔可以試下谷盡係未8千幾攻?
夠唔夠單挑50層

尋日都抽到把拔山 普攻紫屬 ,但繼續陸遜算

雙兒

我d裝廢
除哂系咁

會唔會太屈

姐係谷盡可以有8K5-8K6攻
配埋專武 50%血以上 +15%攻
嘩! 打死人咩你

我都係乖乖地每日一抽好

隻名將肥都係放係度阻位

事實證明好野永遠無我份.
13抽左.另外個3隻都係3星
唔課金係覺得自己好明智

好慘

望完我即刻收手
轉左去抽裝備

我真係唔知我個ac有咩意義
抽唔到任何一隻黎突
無抽過名將
無合過名將
又廢

下

裝up
人down
圖都廢事up
得隻金602可用

6突周泰先得
就連40友情抽都見唔到一隻香香肥

分享下啦 大家都中伏 不用分那麼細
.

如果隻豬腳係4星 應該無咩人可以挑戰

永久9up

有元寶1+1咩？

有呀, 又係彈頁面出黎個種

十抽又伏

上面個班中到成倉都係名將個d真係唔知佢地點中

絕對唔係抽10+1抽返黎囉

下次分享
今日係咁出金王異

想升,但又唔知升黎做乜

乳巴唔好咁啦
慢慢玩唔使同人比

我之前中啲王異都做哂肥料算

成個星期一隻曹肥都冇

越多新角越難中想要既人

想升呂蒙請三思

一突左,都係得4千幾

睇黎要轉玩原3先有機會有得突
從來沒我份

原5 唔好話突 滿技都難

咁著晒裝有幾多 佢招二技幾%？

唔課既話玩原5真係會好辛苦

你冇課過任何野
就好難要求d咩既
當然有人0課神課
但真係少囉

原4都玩唔到啦.無金收入
就算有都抽唔中

升晒三隊我都睇唔出你主力係咩

唔爭氣又課左78 好在叫有隻夏候
襟完得2粒金飛出黎個下心都up埋

課$78就抽得10+1咁好嫁咩?

今日login送金嘛
再課78有2000金

敏隊 黃忠香香 完全抽唔到黎升技
力隊又無木力
技隊又無水屬

岩岩抽埋三隻司馬肥
洗埋冰專
可突二
都係冇咩動力升

上邊咁多勤世圖都阻止唔到你
我都係睇完上邊阻止左自己抽武將

我定力又真係爭啲

你隻黃忠幾技
香香同張遼玉抽超多

好撚低.得1技爆左.
香香仲係4lv到技 我完全抽唔中
事實證明 我根本無運

要不要我PO張圖導下你

唔抽張遼啦 升羅洛羅啊zoro算

其實我好想課月卡.但無卡又唔想買iTunes 咁貴

咁你升佢地上六星做乜
好浪費

屋企人幫手 俾返錢佢

5星將咁先合.唔升會爆倉.得55個位

我家姐實話我課金打機做咩鳩

原來祝融d技好大範圍

申請緊enjoy卡.未有回音

Ignore

改左版之後抽正野嘅機會係咪高左好多？今日堆帳抽倒兩把六星專武一把于禁冰專一隻金關一隻金元

同以前比係

勁唔勁先

唔係

你今日非洲左未

中上水平

其實玩咁耐 個ac都仲係停滯不前都幾無癮

有幾耐呀

其實肯掛機
點都會有進步 係慢啲姐

水關定單眼佬勁D？

終於抽到602 好感動

我真係恭喜你呀

兩隻6星

冇咩用啦，6星仲衰，有時

屌 隻6星甘寧我用嚟餵602
6星唔啱屬都唔知要嚟做乜

唉
分身10抽

正身10抽

屌

玩分身囉

一齊中伏

抽武開心好多 3個10抽武 有2把 5星專 3把4星專 加埋自己本身有既 終於可以升到一把6星

是咪應該升佢上六星

呢個問題,
留返你合到至少5*先煩惱吧

係
我兩本6星金韓非子都係由3星上去

法寶有冇話邊件最好？

韓非子同戰國策

升邊把專武上6星好..
曹操冇冰
司馬有冰
曹操可以凸3
銀司馬凸4

梗係有冰先

有冇冰技都係升司馬先
主力輸出靠佢

打得贏過關 但洗極都冇冰專

又合中你

突爆應該水關勁D
佢d技嘅倍數幾高

同埋我兩隻都有流血專
但唔知點解關公流血係易發動d
可能同佢d招
係一下技斬兩三下有關
單眼唯一好處
係可以爆一技加攻

關公自身帶燃燒技

四把都無一把啱用，有時覺得抽專武重難過抽人

上面D圖黑到呢
仲話永久Up, 鳩Up就有份

香香個子宮環都唔岩用咩
我抽左兩個月都唔撚中

唔啱，莫非你隻香香有兩個西？
我都抽左兩個月都無司馬專

咁講就唔岩啦
子宮環戴兩邊架

Up佢老母

MIN PAY

2倍up 之嘛
武將800% up 咪又係閪

Up左3日終於有人平我記錄
巴打唔洗傷心 同樣情況我抽左兩次

武將有冇Up都唔知啦
佢調低調高任佢up
調低咪話係你唔好彩姐 有玩家質疑就渣渣臨調返正常

其實我之前都係咁
冇po姐
睇完有冇好受d

點先易合到三星金韓非子

屌你玩左咁耐
一把香香流血 單眼流血 周瑜拔山 曹操冰都冇
同一把又出

你有冇理過抽左2個月，連唔啱技嘅司馬專都未見過嘅人嘅感受

[black]雖然我都兩把曹冰...[/black]

一日未有把流血環/刀 一日都未過到50關
冇理由升把唔係流血既上6星

Why ah

如果夠攻擊力唔洗流血都得
冰反而緊要d
我把曹都係停係5星,廢事6星左抽把3星冰番黎就慘
洗左差唔多1個月都洗唔到

一次草20粒洗

根本合唔到+攻6星戰國/韓非

存左16支一次過洗
洗到金色但差唔多係金色最低，又要洗過

好難忍手,日日清

咁唔得嫁

我本都係單攻

依家打親去41關就滅團
香香/夏侯 谷晒裝 5星武 得7100攻左右
打唔入不突止 一開波沖埋去 已經有副將被秒

隻司馬呢

兩突木司馬 7100攻未滿技 冇曹操
張飛 劉備 張遼 602 升來都晒氣

有火曹wo
火曹木司單眼ok?
不過木司又係比BOSS克屬

劍圍世界第一
一衝埋去即暈晒三隻再強姦

哪有破甲專 小霸王都冇暈專

六突而家九千攻未

六突左但冇升過lv 唔得閒升佢
Pvp都夠屠

升緊咩

想問下宜家力屬最強係關羽定祝融

係有拔山/暈 既許豬 水屬過關

未打過祝融
應該幾勁

有拔山嘅肥許用銀平做隊長，
幾多攻先可以過50層？

一突原4=原5？
裝戰力差唔多

三突原四=一突原五

你啲戰力假架，咁多抗暴
抗暴等如垃圾，淨睇攻就得

屌佢老母
呢幾日送個堆金武將卷中撚曬張郃廚房
正臭閪

下次開post搵人PO返數據thz

原5= 1802攻
原4= 1386攻
原3= 1179攻
1lv=50攻, 3lv=1突

0突原5= 3突原4= 4突原3

想問下武將70去80lv要幾多經？thx

開服第一日到而家

刷錢打邊關好

35啦

如果你單靠抽野梗係停

你地有幾個杯了？

抽將係邪道
掛機合將先係正理

唔會多

答左啦？ 我得200左右

2xx，冇特登刷

記得升71定72要26萬
升80要30萬

終於合到件攻暴武比肥佬用

355支 冇特登刷 我係唔係都算勤力刷個批黎 75lv主公

不過成隻game刷得最多個1%都唔會換到原5啦
最後換到可能有10幾個掛

副屬有成197

仲2%暴

神武

合左唔知幾多件先有，手頭得3件攻暴金武
4月頭玩

75已經係勁高

非串但我都換唔到既話仲有幾多個換到

武鬥場有唔少77, 78lv主公 不過佢地都唔會得
係刷得咁厲害既早就80lv啦 除非咁臥虎藏龍有活動先開始刷

原5唔得 但專武應該得

我件有2.1%暴 得17x攻 有200攻果d又無暴

甲仲難合到金加攻

金條個個專武肯定得啦
但其實如果佢唔擺個原五出黎咪仲好 唔會有人鬧佢
4000舊已經唔細用一句"起碼依個機會比你呀 你唔得可能人地得呢"可以打發既要求

哇

應該全6星玉石
老闆

未必 佢連暴都53%

應該係果個新竹boy掛
所以王元真係真課長先玩得起

暴擊都5成幾, 點玩呀

我都估係佢
佢本身都爆哂6星石同裝
係差未突
(同埋係佢先會玩王元姬)

完場結算果個
原來祝融會震波
仲要震得幾勁

元姫都係

用全紅六星石都已經九千幾我記得

唔好咁啦
你個黑肉控

南蠻 不了

隻英本身都好似企唔定咁

請教下應該組咩隊好

敏隊係咪會好D? 香香+張遼+趙雲？其他隊都無加攻隊長

我有無機會接近神

您地啲廢原3原4角 金底 會唔會留一隻？

其實啲流血專係點計數
係咪每中一下就會流一次血, 即係開技十連擊, 中哂十下都流到血會即扣十野?
但同一時間只會有一層流血 再中就extend 5秒?
純好奇

打緊7-2修羅 出boss過場動畫返去打角色就硬直焗住食幾下 有冇得解決

想知你咩動機升嗰三隻

想問下我係咪應該練呢隊？

合左佢添

原四金底都合左6隻啦
合則來不合則去
如果明知留左都唔會升既留黎只會麻煩自己
邊隻將有潛質邊隻冇心裡有數架啦

玩左2個月都未太識玩，見到高數據就用

練住先, 如果司馬有冰專武就所有最好既裝都比晒佢
抽到火曹可以練火曹唔用周瑜
你隊長位應該放司馬+10%攻

我應該突佢地嗎

想問下邊種係冰專武？

想要

香香張遼子龍好呀
三隻平民角易突易升技

唔好
都幾廢

你有冇司馬把專武?
佢有招技係嚴寒level 2

呢
呢種

我卡左7-2 7-7 7-7拎唔到3星

想問下，你點樣攞到咁多專武

日日努力打PVP，清過關斬將，儲碎片換

PVP係咩野？？

鬥技場

武鬥場
好友boss
每日任務
過關斬將
平均每日一把

一有2000元寶就去抽武器,保底有一把3星
好運既有幾把

你地通常點樣擦錢？我銀幣成日唔夠

歐洲人同非洲人的分別...
經常min pay 3星一把

錢定元寶?
錢既征戰天下RESET, 3倍經又狂刷應該夠WO,每日又有木牛關卡打20萬金幣
唔夠錢既唔好食1-2星裝賣晒佢,只食3星以上
元寶就打礦,做晒每日成就,課38$月卡每日有500-600元寶

哩幾日UP我抽左6000元寶都係得3把4星垃圾

可以洗技之後專武技已經不重要

唔係用武將用番自己專武會有特殊技能呢？

樂華隊團長在嗎?

唔會

出現了

洗技舊料要係邊度拎？

過關150星

仲未有六星戰國/韓非既路過

香香都係岩岩先抽到

個陣諗住力敏技都簡隻升左先睇下到時中咩再簡

冇所謂啦
反正香香先係重點

屌 公平咩
我今朝合銅玄武

Cls 個門檻高到
黑鳩d既 有排都唔洗打到

快D再合... 次次合野都係某段時間內會瘋狂出一樣既野...

利申剛合3件銀甲(一六星兩五星)

其實門檻係OK既
兩三隻~7500都得

問題係要唔洗技術/唔洗點re既門檻就高了

我懶 都係由佢自動打 輸就輸唔理

auto+最多掛到30層 (34-36都ok)
31-40 因為3角位好易死1隻
41-50 唔洗講啦

軍團副本令牌換玉石袋會唔會好笨柒

非常認同
一日出三金

我就快all in哂所有包
得返十幾個20體
衣家得500支酒左右

食左幾多個大包

我琴晚訓之前見到刷左1500個玉佩左右

我打左最小600場,得261枝酒

一日合3件金法寶都試過
如果真係咁個機率都幾on 9

琴晚1500玉佩
衣家500玉佩
粗略估計打左1千場

什麼控場角 控場專 流血專咩都無
根本諗都唔洗諗

咁多既你
我無特別去掛
有300枝酒到

我都係早兩日先夠打
香香等流血專 一隻就夠

換5星玉石袋

我龐大數據參考
各位諗住換原5嘅朋友可以收手
1000場=500支酒左右

我auto+到40關
試過40關後
一開始只要車到佢地去角落 之後開auto+都過到
無雙都唔洗食

更新之前得4800玉,依家6000玉,600場都講小左

我有睇過下
平均十場跌6枝(粗略估計 只睇左十場)

諗緊官方會點改
如果佢改高跌落機率我就企左係度
改兌換門檻就

鳩成係改高掉率,之前過關都係咁

10連抽裝備一次過出呂布同孫策暈專, 但兩隻人我都冇
跟手10連抽人 全4星垃圾
祝融銀底照升(有專但廢技) 甘寧銀底都當肥料算
結論都係抽裝好過抽人

我買唔會改 / 延長(其實本身個期限都唔合理 佢延長就好似真係聽左意見做左野=咁)

兩隻名將都冇

銀底都無?

呢樣都似 去到7月尾

延長其實最好 不過點改其實都有人利益會受損
只可以講白癡營運開左個白癡頭最終受損都係玩家

高掉率->開頭博命刷個D浪費曬包
低門檻->以為原五冇可能而換左其他野既食得屎
延長->所有人都受損啦 依家根本冇人認真刷 如果到1x號黎話延長 就算延多一個禮拜都未必有多好多人換到

有隻銀司馬 但未夠肥
仲係過唔到150關

補圖

又岩wo

佢出活動果日我已經冇諗過會換到

依家係就算佢改都未必換到啦

個團咁快升到7lv, 我有d 愧對副團長

銀司馬 唔差的

終於到我

計都幫佢諗埋
炒咗營運先
變永久活動

永久又唔同講法

營運都唔知打咩算盤
就連一開頭冇得比玩家換原五都好過依家咁

我都用緊, 屌打金司

終於過到...其實第50唔算難打，我覺得董肥先煩，電腦一打散d人，董肥離遠掉炸蛋就出事

留包打3經

同你講永久 過兩個禮拜cancel原五卷同專武箱
其他min pay卷你咪永久換

又黎
比返無限軍團令牌包我

你一把冰專都冇定點

負能量發放區
利申有課金

曹一把

請問今日係咪都有兩倍定三倍經

兩倍經 1800-2000

咁應該好易

Thanks

兩倍炸？
睇戲打唔到都唔心痛

都好過無既

以為三倍

係喎屌

正仆街 三經都縮水

屌你地有水曹 水司 跟住話其實50關 唔難

其實真係唔難

認真一問
銀關羽 銀許豬 銀銀屏
有肥有專（唔岩技）
值唔值得升？
用黎打過關有無機會拎到150星？

分享香香單過150星
7800攻 3突 流血專

48,49同50 re 4次左右

如果要150星，一隻可能重易打...
電腦成日一開波就衝前俾人打

有控就唔難...未有前我覺得好難，ok?!

就黎盲

其實 唔難

連續合4隻3星肥有兩隻係銀屏
點解依隻Game成撚日重覆

即係叫唔好連續合 好似係

有冇巴打突左于禁
主隊合唔到野升, 想升下佢

應該無

有愛就升吧

多謝雙兒

諗緊禁仔同廚房

不過兩隻都好遲先可以帶到6-9

廚房出技太慢
我分身升完6*60爆技
跟手比左王元姬食

生吞
圖鑑玩佢招4技+暈豬好似好易暈咁咋

禁仔本身就有隻6* 60係度量地

3-5快刷

4技轉唔到方向的
一開始打錯左就GG硬

應該 3技慢啫

應唔應該升水關打過關
有專冇流血

點解有時隻呂布唔落黎

得雙經都係刷3-5?

要打完陳宮張遼先？

應該係雙經/3經都刷3-5

唔想死囉

死左,之後隻人就會打小兵, 因為呂布唔落黎

bugs

各取所需啦，練緊呂布
放曬四招就完，不過冇三星

我有時都係咁
條友係上面度下度下
應該因為上面張陳條血仲係度
但又明明死左，Auto+唔識搵布仔打

我見無人提以為係淨係我部機問題

試多次叫轉到少少
不過佢二隻，天生技來講都係敏將優勢大

繼續刷6-9

唔算轉到啦個種
完全係拖頭轉錯彎咁
冇得救

拖頭

雙經刷6-9算 用香香打都係30幾秒

十年冇上水 入game免費一抽 中左隻6星金 好似勁野？

專武技麻麻
不過衰極都係原五黎既

仲要有6星專

專武佢同黑肉比真係差幾皮

想問下黑妹勁定係二哥勁？

其實我都係 時得時唔得
所以都係刷3-10算

70LV 十抽

得隻銀策肥…

係喎屌你
六星專來既

二哥勁好多

thanks,咁我都係衝左6星二哥專先算

咩係黑肉

(伸手黨)
有冇人記得第7章活動延遲到幾號?

冇野啦, 睇到了

依家先75lv

係古銅肉
咪聽佢地亂講

你最識食啦

我都後悔 不過後悔原因係我抽得實在太垃圾

1日1lv
掛多十日就滿lv啦

升70都升到想喊

冇咁多包一日一lv

呢三日狂打都係70 0經到71LV43萬經

我同你一樣
仲要已經消哂所有包
仲諗住上72抽野

仲有100個大包左右

抽完你就想嘔
心諗我升得咁辛苦你比D咁既野我

好慘慘豬,連續兩場遇到同一條友,比我打到走場

唔洗呀?我淨係打7-8,無雙經3經就935經一場,都係500場左右

廿抽中一隻祝融，一隻祝融肥

呢個諗法我係68LV個陣經歷左

你地都叫至少中過或者合過原五。。。

一到20:00打完雙經即刻搶專箱

又無左件事

咁銀曹 銀司馬 銀豬腳又點睇？
一樣有專但唔岩技

聽日多二千專武碎片 希望抽到小霸王專武

讀心神驚

岩岩抽到第三把 雖然都唔係暈

1v1見到對面用操基本上走得

今日課左金抽專武
出齊孫策暈專, 呂布暈專, 許諸暈專,
夏侯惇流血專同關公流血專

p.s. 但我全部已經有齊, 變哂肥料合成

洗到岩技先打

打5場,好似有4場係操,全勝,好撚易打架渣

銀曹同銀司馬不嬲有市場
因為專武有冰

通常我贏輸都會撳確定出返去再入
選繼續出戰好容易遇返相同玩家

點解成日有人吹奏技隊操隊1V1勁,好易打渣WO

只同意紅字

賊仔用落唔多勁 D技又低%

成日屠技隊,反而力隊難打啲,某力隊多數都唔夠打

除左4技之外冇招好用

只夠肥升一把6星專 升曹操定司馬打過關會輕鬆d

邊把係冰就升邊隻

5連既尾三次都係依位仁兄比
第一次相遇 正正常常啦 總要有個人打
第二次相遇配對得好快 估計我地都禁左再次進入
第三次相遇等左八秒 我估佢都會返返去武鬥場再重新入過
點知又係我 佢應該屌左出黎

頭兩次我一黎係陳宮 佢係盲夏侯
已經厭倦D人兜圈/瘋狂換人既我郁都唔郁 都唔換人
佢一黎就開盾4技秒
玩到佢第三次索性換周泰挑我陳宮

不過都要向個位輸三次都冇走場既仁兄致敬

周泰好多足夠6突，但諗起有排練就笑左出黎

周dodo(冇專武) 水諸葛(拔山) 邊個pvp/過關好用d?

周DODO

1隻cc都冇？
我之前水曹（冇技），突2銀暈許褚，同木關羽已經打到，但係41-50要1個鐘
而家用火龐換走關羽仲輕鬆

好似當你有一樣之後就容易好多 好似明知你唔志在咁

賊仔成日打空氣
呢隻驚專武星數同攻擊範圍好似無乜關係咁

但我追緊其他專武囉...
同抽武將一樣
我冇肥個啲就狂出

我得孫堅有流血，係咪優先升？

5連得六條金 我諗要5日先儲夠100
連玩活動都黑過人

我剩係打左琴日同今日1V1
得30條
利申: 逢六日先打到

差一下

三日應該點都夠100條有凸

你淨係打左兩日嘅1V1都有30條係好銀勁
20個箱開30條.?

Pish

升左過關應該有用既

SOR 寫得太簡
剩係打左琴日1v1+4v同今日1v1

我諗緊唔食6星肥，要練幾耐先上到80lv

劉明等睇6突周瑜1隻打50關

如果我有隻6突
我實拎D 6*60LV比佢食黎升上去

冇可能
打足兩日先得51
琴日冇打 依家第三日
57
4日打齊都偷笑

4v會比1v1多箱 開埋應該兩日50
差唔多係我咁樣

咦
咁我打埋下星期六日未有機會100

下,我星期五打左44,星期6打齊,開哂都有86,今日打埋點都夠100條掛?

我諗住俾隻60lv呂布佢食

呃你做咩 黑開有條路

成日開箱5個都係銀幣有乜計

btw我話我照個projection黎睇冇可能姐 唔係3日打齊冇可能

周dodo 要拔山定返無好

拔啦

不過都應該換到兩把4-6星專武既

五突有幾攻嫁

我都想突周dodo 合極都冇屌佢老母

60LV得廿萬，我等抽到6星lv1肥先慢慢隊佢食啦

合極都無金

廢裝 其實唔想投資佢 但係咁中佢 加上係首抽

計到嫁啦
4310基攻
0突原5 3926基攻
60LV 原5 80XX左右
目測佢隻周瑜升盡+著裝有8K5-8K6

係兩把4星

升啦 佢打過關pvp都好勁

咁都幾好啦
我而家果隻2突7千6左右

如果周瑜唔係得3招技
我都幾肯定佢可以單挑50層
(3技好難中呀)

再突多野就無貨

唔好話冰專 自己把專都未見過

8600攻唔夠力單撿,周dodo隊長技太廢

有冰專升緊

拎自己把專+15%攻有冇得諗

唔知點解咁追求單刷
我曹冰陸冰周瑜
又穩又快

唔係有雙控既話我諗單刷仲容易保3星

因為我隊主隊太勁啦
唔搵啲野伏下自己好易悶

食曬佢地
砍掉重練

正身表示唔捨得
我連原3都有升

我都覺得而家悶 所以選擇熄驚😂

轉裝比其他隊挑戰50層未

技隊就完成

因為單刷穩定又快,必定150星,唔會話有隻野同boss一齊死

我見到神

都唔明點解D人勁到可以咁多名將合
我就得徐晃合

錢

靠突破卷啦肯定

不過得28萬戰...
我兩隻原四一隻原3 加埋9突都30萬

香香我傻下傻下都有5隻金底
但都要時間升佢黎突
又要等佢比我專武

木許有專肥+2突升得過?
不過得1/4暈同係力隊係咪唔多掂

我屌你

無啦啦以兩星期出咁多比我
玩左兩個幾月出都未出過

你死啦你
得罪方丈

好曬

4p好撚lag

我唔明啲人係用外掛定係疾機only
成日打完佢都唔扣血
4招技打哂先食1招技

44撞到刷唔到呀巴打
打打下lag到全場唔見晒

我以為得我先係 究竟pvp係乜撚野構造 隻人飛埋去0距離對住條友放哂所有技都唔撚扣血

我成日見人突然出現係我面前然後我就死左

之後明明見唔到自己比人打中，但行行下條血倒水，跟住就死左

明明周dodo二技中哂三隻,但係冇事

但呢種情況我係金龍20場有19場都唔會發生
係衣家落左紅區先成日係咁

咪就係 唔知邊到打過黎

吳突留俾名將定香好
香依加三突

今日打夠1000分
兼且3445分岩岩好夠護藍色級

你地打飽佢啦我走先

係咪換左server先咁呀
趁更新換廢server

我覺得值, 佢招暈成日可以幫手殺D火技傻仔
D人諗住周瑜開盾實殺到我, 但係用1/2技暈左之後, 慢慢普攻等到佢完盾, 4技直接秒
利申: 之前銀許突4滿LV滿技

....

議事論事姐
事實係我感覺更新後打PVP成日lag, load場又慢左

利申用貴上網plan打應該算穩定

人多左冇upgrade server咪lag

270同101

4000就一定冇可能，係換下d專武

好鬼LAG,到底係我WIFI問題定呢個SER有問題

好明顯係ser

On9玩撚咩 沖埋去3隻人放撚哂d技都扣唔到人血 人地hi我一下就死撚左 訊號綠色都lag 唔撚係啊

我用屋企wifi 冇可能疾
所以我都諗人地係外掛定lag

SERVER問題
我用家個個WIFI都係咁
昨天係咁前天係咁
唔出招都可以不停咁KILL人

勁白痴,4條友疊埋一齊狂放技無人死

留意下個綠色格係間唔中跳左去3格黃的
lag撚到仆街

我都係日日想打1000分
日日打五場 今日已經80幾名

孔明好唔好用 有拔山專 好似出技好慢

佢把扇好似唔係打得好遠…(未用過)

技隊應該得佢同徐庶係克曹操

射死光先遠

技其實算好用 不過技能低攻
同周dodo一樣 觀賞性英雄
火技起碼有隻陳宮 pvp殺人多過用操

我都練左諸葛同劉備 二隻都係雞肋

陳宮D技好賤

pvp見到佢我會追十條街殺左佢先

又洗左16支藍水 莫講話紫攻
連攻擊都冇出過

我都係,PVP見陳宮會開哂突進技殺佢

藍水多到有300幾枝

陳宮呢d陷家產我爆元寶都要殺

話時話,個個搵CODE個活動係咪可以做伸手黨,等佢派獎勵就OK?

宜家鋪鋪 3隻以上

句野咁熟口熟面

102金條!!!4 -6 星專武我黎啦

我開左關平

對唔住囉
不過已經成魔 返唔到轉頭

5星布仔背水,不過已有6星暈專,當肥都好

好膠. 打錢變左3星肥董會打死架車

唔係不嬲會架咩,我次次都會打爆架車,不過係完場之後/完場前兩三秒

究竟樂華隊團長為咩日日都唔開副本, 有online架可

未見到人已經中招
開定技打AIR就可能無啦啦1KILL

原來張遼PVP咁好用

木司馬（專用黎屌打水曹） + 香香（隊長） + 張遼

見巴打都係度召喚團長同副團都好耐下

一向都話劍圍好撚勁
離遠2技車埋去一隻
行埋去暈一暈再3技 秒晒
再睇定開4技再秒

可以屌打埋水司

張遼其實好好玩，招招技都好爽
不過我就係冇張遼突
拎出去應該係被屌打果個

軍團chatroom叫過冇反應
連登叫都冇反應
明明有online

團入面個ONLINE同聲望都好似流流地

我都冇張遼突 不過有香香＋25% 都夠秒火屬

7千攻+拔山專武周DODO打PVP
2技水將照秒

7600攻陳宮全部技air

有冇團收人
團長日日on，開野就ok

人地開盾打唔入 唔開盾都打唔入
一係就依頭開完盾 個頭又開過
見到個陣真係嘩我屌你玩曬啦

LIHKG小隊,申左留名,不過好似係副團開野

暈/冰專得孫策 呂蒙 李典
孫策無肥
呂蒙見大家話廢所以唔升
李典用落麻麻出技好慢咁

而家用緊滿技香香 王元姬 同一突馬超
得馬超有破甲專叫岩用，修7都未打得晒
所以都唔知點好，想升過第二隊，求指教

張遼我都可以三突不過再升好大工程

單刷過關真係好輕鬆,今次35分鐘打哂,完全唔洗RE,FULL TEAM上陣成日要RE

用邊隻?

用左120金磚換左把咁既野

臭香

唔見WO BRO

你原本已經好好...
我原本希望係香香流血，賊/水賊暈控，馬超破甲...
賊仔唔夠肥咪用多d時間抽下合下，有控有破甲已經升輕鬆！

修七都未過到?
如果你夠8000攻既話(with隊長技) 應該夠過架喎

香香放頭,你幾隻要輪住上,如果個關建議你用火就留隻火食酒同埋唔好比火扣太多血,打BOSS先用火

已再申

你會唔會申錯左
lihkg小隊

我睇漏原來係問修7唔係組隊...
如果香香有8000攻就唔會過唔到啦...肯定唔係流血專所以唔係6星專，邊到嚟8000攻?!我隻3突金策先有8000

我自己用力隊，夏惇6500攻過...應該一樣可以香香隊長，6500攻以上臭雞，食50攻同酒用無雙秒過！

無錯
可能server問題

係啊，無香香專武，所以是但用緊其他人既四星先，好低攻得6700，不過而家都大概有個方向點玩落去，多謝晒上面咁多位既解答

都係唔見 垃圾驚